就百佳有口罩賣一事致歉

我都係因為有人send比我
想大家一齊儘快買到

搞到幾萬個人同我一齊排一事致歉

如果再有online 訂貨會儘量fact check左先比大家

想買口罩可以睇下以下post

阿布泰國話口罩返咗貨，未有口罩嘅手足記得早啲去排隊啦

不過等政府大家都係食屎都

Push

唔緊要：）

新年流流搏開年
btw下次睇清楚D先
幫你推一推

做咗網上南亞人tim

想大家知姐

多謝你

好彩誠哥醒目識搞排隊系統
如果唔係Server就爆
唔緊要啦

有心就好有心就好

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

願口罩歸誠哥

多謝

下次記得加密

一定會

唔緊要
有消息下次再講

測試連登流量？

推

屌你老尾 fc左先開post啦
排撚左成粒鐘你同我講冇

咁都比你諗到

所以特登開post致歉

仲排緊萬幾個

你出發點都係想互相幫助，唔緊要！

係咪無曬啦??

無曬，請大家唔好再排

樓主至少證明到cc台至少夜晚仲有五萬人睇post

無問題
預圧
we love 誠哥

So咩rry呀手足
依家手持口罩有閪屌既時代
搶唔到都好正常

唔緊要！下次fc左先咪得

而家排到6萬，係6萬人

Fc 左先大字報啦。
比啲專業啦。

一定會
但有時fc得已經太慢

有冇人知屯門邊度有口罩買 我周圍搵都冇

是但啦
都係開個網頁掛一陣姐
又唔洗好似政府抽獎咁比佢撚成晚

唔緊要，巴打有心

裸跑啦你

巴打你淨返幾多

三個。。。

如果我裸跑可以全港人有口罩唔洗食炒價我願意

間間都話賣晒 日日都賣晒

3個點夠全家用

所以就嚟唔出街。。。

如果巴打你聽日都買唔到可以比住7個你先頂多一個星期

怪都怪個垃圾政府無能

已經唔出街了 慳住使 都唔知幾時有貨

你都住屯門？我聽日準備一早出去再睇

無晒

我係連登開條link唔知係咪有bug, 排咗2分鐘就入去雖然明知冇貨
啱啱再開佢就ban咗我

唔係屯門
但如果巴打真係已經一個都無可以分享住啲先

香港人唔團結死硬

我覺得聽日周圍都係冇架啦
感謝你咁好人

好吧唔緊要啦

多謝體諒

最重要係加密

算啦,出於好心,怪唔落

唔緊要啦~

冇幾耐之前都仲有15$個口罩買既 錯唔晒

唔好怪自己 支持

聽日去abouThai排下 好似返貨

唔駛道歉

我聽日會去啊 知唔知係咩口罩幾多錢有幾多個？

我見留言都有人問 但冇人答到
聽日去排下先知 希望大家都買到

冇口罩用真係好慘。。

唔緊要啦 你都冇心

屌你老母弱智仔

其實咩事

唔緊要啦 下次記得加密就得

唔緊要你都係想大家可以買到口罩

千祈唔好買呢幾款口罩

我等到依家不過冇怪你
大家都係搏下姐
辛苦晒

PNS南亞仔

Omg 等到宜家先見到 啱啱唔小心排到但miss左已經dum心口 宜家知道冇好似無咁心痛。。。

等到天光終於入到....
都估到係無貨架啦

有無人好似我咁on9 係到9 等？